香港國安法 暫未立入6月人大常委會議程

當然, 中共可以隨時將香港國安法加入議程

會議建議，常委會第十九次會議審議公職人員政務處分法草案、檔案法修訂草案、人民武裝警察法修訂草案﹔審議全國人大農業與農村委員會關於提請審議鄉村振興促進法草案的議案﹔審議國務院、中央軍委關於提請審議退役軍人保障法草案的議案﹔審議國務院關於提請審議加入《武器貿易條約》的議案﹔審議國務院關於2019年中央決算的報告，審查和批准2019年中央決算﹔審議國務院關於2019年度中央預算執行和其他財政收支的審計工作報告﹔審議有關任免案等。

又係你呢個無人格毒男

POST新聞都有錯?

而家先黎縮

屌咩又縮

而家先縮 食屎啦

蘋果又話預計「港版國安法」將會列入議程 7月1日前實施 究竟邊個先係fake news

佢引用葉國謙的言論

唔係要好似惡歌法照三讀既咩

咪撚縮呀支那,好想去英國住

咪縮啦 趕住移民架

立啦喂 縮乜撚野呀

鳩照縮 裁照制

縮乜鳩

垃撚圾，唔撚係淆底呀支那豬

港獨原來係支那容許

有線新聞岩岩話稿件暫時未有提及國安法

根本就係支那唔夠美國玩. 拎香港嚟做人質講數.
搞完武肺, 就搞美國騷亂.
我唔介意侵侵放棄香港. 打柒支那打到支那冇得翻身.

其實最驚係話由特區政府自行立23條

仆街縮乜鳩
美國天罰唔好又拖啊

屌，唔係縮呀？

中國瓦解

敵縮我打

應該唔會掛
咁咪即係向外國勢力，香港黑暴屈服？
維尼面子事大呀

我要穩定, 我要國安呀! 屌你老母共產黨
你點向我呢d 愛國愛黨既終國人交代呀!

我喊又喊完, 嗌又嗌過, 俾哂反應, 最後, 下? 原來無鬼架?

做嘢未呀仆街

咪撚縮呀你

洗排隊架咩
要插就插

支持國安法 支持北京政府取締香港特區政府

香港獨立加油， 支那快點立國安法！

下 點解唔係啦啦聲

其實之前2會已經話8月先上，6月趕唔切

吓！ 快撚啲立，我等唔切啦

唔係縮下話

香港廢青黃屍搞亂社會... 國家要硬起來... 國安法萬眾同心 ...

吓⋯⋯咁衰仔

縮沙正契弟

唔通過，BNO點平權丫
快啦

喂屌唔撚係下話？！
我屌你老母我要去英國架仆街！！
支那我屌你老母個臭閪！ 立法又柒唔立法又柒。正濕鳩死撚左佢啦！

我就唔信唔立 之前吹到咁大

佢要來。聽日都得啦。大家唔係真係當佢地係有法律同規矩嗎？😅

點解唔可以立法...?
共產黨唔係廢到咁呀?

佢可能想拖到侵侵11月輸先立

縮頭中共烏龜

國安法 國安法 國安法

有線FC咗冇納入章程

可唔可以整返個國安法遊行?

無人格
袁老豆開泛民火呀
出po屌柒袁老豆未

我點解要屌柒佢?

我今日剛出POST屌教協.

呢招就仆街lor

縮乜鳩啊

蘋果報大陸消息就算啦

分化撚喎

咪縮啦屌

唔好縮啦渣架

真係縮

同貿易戰一樣，一縮又會俾美國追撚住打
一年輸兩鑊都犀飛利

我無話屌泛民就一定係分化撚
同埋人地屌得有道理, 我點解要屌柒佢?

求手足你對我放低成見. 以前有做錯野, 對唔住. (我剛剛又俾人話我係熱狗.)

千祈唔好縮🙏
轟轟烈烈打一場
好過溫水煮蛙慢慢死

Hi Auntie, 我要安定，我要國安法啊！你唔係縮下化

唔係⋯⋯人大常委通過直接係香港實施呀大佬

🙏🙏🙏🙏

冇可能唔立

縮沙？雷聲大 無雨

屌啦 咪縮呀

點解連登仔可以咁天真以為佢會縮

大陸玩「協商民主」，出得台比你睇ge野已經一早定好哂

縮

笑撚左

縮親習近平一世扯唔起旗

全世界等住反枱呀

縮就應該唔會縮嘅
頂多等一兩個月又或者斬件上，搏國際社會同投資者睇唔到

似係幕後講緊數

甘点制裁香港废青暴徒

咪撚縮呀...

咁唔好再日能日幫泛民洗底
一齊吹奏獨派

唔好咁開心住一陣轉頭開個臨時會議，殺我地一個措手不及

其實已經通過左，未實行唔代表未通過

香港咁多黑暴外國勢力
你遲一日立法
佢哋就得戚多一日
咁習總顏面何存呀

大佬我等恆指落萬五點架，你咁樣即係無朋友做

明明港獨宣言都做左，仲唔做野等咩呀

屌你老母縮咩呀

好開會，大家睇下議程有冇問題
有，漏左通過港版國安法，唔該加返報告事項，內容可以睇我呢張A4紙
好的，即刻加番，有冇反對，冇呀嘛，好而家進入討論事項，通過香港國安法，有冇反對，沒有，一致通過，散會

宣傳咗兩個月講到實牙實齒咁 維尼一縮咩面都無晒 仲會打擊威信 今鋪佢一定無得縮

快啦

依樣真
尋日張屌明先講到大開殺戒
習總又親自打埋俾馬克龍叫佢支持
縮就唔會縮
但最怕老美講掂數 最後制裁只係搵人頭祭旗

rphk

唔好縮呀

屌 堂堂大國
唔撚係縮啊

唔洗驚啦，唔通你咁想做難民咩

再下次常委會係幾時？

其中一個comment
Why does everybody seem to think the lawful process in China means anything?
大家上去補多兩句 支共一定plan緊其他古惑野

唔係仲有海南自貿港咩
怕甚麼

應該係8月

仲有冇得簽名支持國安法

淆底

屌你唔撚係縮沙呀嗎堂堂大國

唔立正契弟

縮乜撚 好想撚有bno平權

失望

唔撚係縮啊 中共顏面何在

屌你唔好縮呀，真心睇你地唔起架

唔撚係縮呀

縮左了

支共又係度準備緊咩

仆街
估撚到支那會咁
咪撚宿呀 屌你

唔好洧底 快撚d通過dllm

國安立法
若然不立
即刻獨立

上面班連登仔係咪蠢成咁支共唔會縮 用腦諗下啦

等緊侵收皮

做乜唔擺?擺啦!擺啦嘛!喂擺啦!

唔係嗎？依家縮正衰仔

好大機會咁樣賣撚哂

咪撚縮呀，屌你又諗住陰d陰d？

大家唔使慌住，議程可能仲有AOB 一項。

吓 咁香港未好危險囉

香港咁危險你而家縮？
刁大大

可能想陰d陰d
等其他國家無咁快應對

咁點攬炒

終蟈唔係6月通過實施國安法就係廢物垃圾咪撚縮呀廢共

講到明預計

三讀係香港自行立法

係咪發覺咁樣推市法 唔多掂

係咪都移㗎啦
今年縮，下年咪又嚟過

林奠先啱啱上完北京撐國安法
唔會轉頭又縮沙掛

成290萬簽名支持喎，你縮

縮陽？冇撚用

咁點對得住班愛國愛港

柒婆個初心畀習總磋爛咗啦

支那縮沙正廢鳩

係囉

死左既亡魂，仲有好多虛擬人物

大大少少既被簽名人士都支持

唔係縮下話

廢柴

中共驗證香港是春袋

快啲立啦

有冇國安，武肺已經俾足夠子彈美帝制裁支那
決心而已
同埋幾時納入常委議程唔係重點啦，
條文寫就一早寫定，一講就即刻實施得

縮！！！咁我點睇山東號，遼寧號，桂林號同美帝艦隊對戰

我仲等梗睇山東號，遼寧號，桂林號硬食激光砲同電磁後仍屹立不倒既英姿

冰冰fans有冇內幕？

中共咁撚垃圾縮沙呀

Diu

曱甴平咁自大點會縮，一時打漏咗咋？

縮乜鳩呀
我要攬炒呀

暫緩

點會縮呀
隨時加番都得

已經開始制定，唔使再傾.....

拖長黎玩

Bno撚得啖笑

敵退我進
咪撚俾佢縮

chinken game by沈旭暉

香港人唔夠硬一放軟手腳 極危險

即係之前吹出嚟嘅漏洞得啖笑

敵退我進

From Twitter:

地攤又係咁、國安法又係咁係咪人格分裂

叫嗰啲2,900,000嘅支持國安法嘅人情何以堪呢

而家縮太L遲啦

jaga 我大中華榮耀唔通輸比美國?

縮縮不行了

國家安全，刻不容緩，豈容讓步

不過煲大港獨，迫佢一定要立，唔可以俾支那有主導權

支共嘅縮係為咗等對手鬆懈，然後出手更辣

笠水啊？

小打少贏
中打少贏
大打少贏

其實預計有列入 暫未列入同有列入三樣可以係完全無關係同並立

唔係淆底咁柒呀

又話3000萬人撐既
唔係縮沙呀
等緊你攬炒架

通過左啦 而家係講細節

呀屌你我仲睇緊英美澳紐加邊個地方好住, 邊度樓市有得升

你而家縮我點係外國UNUN腳你習仔你比人圍剿呀

點解要迫手足同路人去黃餐廳食飯

唔係縮呀，
十幾億人撐都縮，
仲有幾個共產國定，
冇L用
維尼熊冇面見人啦

7月1咁重要既日子 唔係咁樣同我哋慶祝啊
正契弟 彈出又彈入

支持國安法

維護國家安全

刻不容緩

香港得唔到咁耐 聽日立即通過

除咗國際壓力ccp仲有黨內鬥爭 好希望習家軍反制 一舉攬炒

依家先縮沙有撚用咩習大大
準備俾人制裁啦

屌 咪撚縮啦

屌你老母，死虧佬甴近平
正陽痿廢柴，冇D撚用，咁都扯唔起，死撚左佢啦

我要國家安全
我要國安法
最好放軍嚟港

我愛中國 必須要立香港國安法
維護國家主權

以退為進？等西方國家放軟返啲先再出手？

唔好鬆懈，因住中計

中聯辦的公公們解釋吓好，你哋有睇留言的話

叫班藍屍情何以堪

民眾自強！

林奠話有國安法令人對股市有信心，咁而家搞唔成個市會升定跌 😭

唔好縮啊

唔可以放鬆，我哋仲要繼續出力